Зарегистрироваться на https://bitbucket.org/
Инициализировать на локальном компьютере пустой репозиторий
Создать текстовый файл README.md
Закоммитить добавление пустого файла
Добавить в файл заголовок
Закоммитить изменения
Добавить свой bitbucket репозиторий в качестве remote origin
Запушить изменения
Создать ветку develop
Добавить данный список (домашнего задания) в  README.md
Закоммитить изменения
Запушить изменения в bitbucket
Создать pull request из develop ветки в master
